是日封區，深水埗？

黃金出面唔知做乜
好多CAM MAN

佐敦文英樓中獎

又話突擊 點解成日都咁多人知

有無間道

傷心酸辣粉對出有 cam man
傳聞係黃金附近一 block 會封